不建議掉雞蛋

一嚟浪費食物，二嚟部份蛋來源都係籠養蛋(好唔人道)，三嚟可用其他更有效而相對環保嘅方法:
玻x樽或油7蛋等等